# Práctica Examen

- Sempre que els legisladors intenten prendre i destruir la propietat del poble o intente reduir el poble a l'esclavitud sota un poder arbitrari estan posant-se ells mateixos en un estat de guerra contra el poble, el qual, per això mateix, queda absolt de prestar obediència.

